美國股市跌，夜期都硬過閪

星期一牛牛數銀紙

星期一數錢🤌